白田邨32歲情困男衣架上吊死亡-28歲妻揭發

石硤尾白田邨一名受感情問題困擾的32歲男子，昨日傍晚被妻子發現，在運田樓寓所浴室以衣架上吊死亡。

警方昨晚6時47分接獲事主的28歲妻子報案，指發現丈夫於浴室以衣架上吊。

警員接報到場，消防解下事主，當場被證實死亡。警方於現場沒有檢獲遺書，初步調查相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。24小時求助熱線︰

。生命熱線︰23820000

。明愛向晴熱線：18288

。東華三院芷若園熱線︰18281

。社會福利署熱線︰23432255

。香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222

。撒瑪利亞會熱線（多種語言）︰28960000

。醫院管理局精神健康專線（24小時精神健康熱線諮詢服務）：24667350

有老婆 但情困 rip

見到都下咗聲

拉開個框就吊到。

三毛：

1. 無可疑

2. 手足

3. 黑警又殺人

自殺都發揮到創意
諗點用衣架吊到

真係唔明個心境

有女都情困？ 我地想連情困都冇呀

有老婆情咩困？

有外遇？

結咗婚，情困。兩公婆鬧交？

真

咩牌子衣架咁勁

咩牌子衣架咁勁,成百幾磅都吊到？

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

當然有女先會叫情困
冇女果D叫 叫春 毒撚FF

手足

應該係啦

有公屋有老婆都自殺？

應該係鐵衣架？

情困

情佢老母困咩

可以丫，單戀都可以好困

鬧離婚掛

有幾難呀，頭部重量本身已經可以吊死自己。

鐵線衣架“咬”幾下就係

中途轉基

報導話自殺你哋真係以為自殺？

點撚樣吊，條友好細粒？

我搵位吊住成個人就好易冧

想保証自己瓜點會去創新

通常用常態手段穩陣

第一次聽用衣架自殺

貧賤夫妻百事哀

其實吊頸唔駛雙腳離地 你用房門門柄都可以吊到

又唔算創意
久唔久就有單用衣架吊頸自殺

really？！

無咁留意呢方面

可能條女殺老公

錯POST

幾個衣架加埋咪夠力，d鐵線衣架逐個逐個掹開應該夠位塞個頭入去

帶咗帽

28碎

鳩估 單程證老婆勾佬

帽左咪情困
又一單淫妻偷食

窒息打J

新手唔明
可唔可以解說下

似係嫌佢老公廢
日嘈夜嘈
一係就柳爺綠帽
港男得番以死控訴

唔係創唔創新，而係手頭有咩用咩。
聽過有人趴係張床度吊頸死。

死喺層樓入面

有老婆兼情困

咁高危？

唔可以 會比人告

咁樣叫cool死多過吊死喎

唔係 係真係吊死
Cool死係指唔依賴體重 吊死就依賴體重
Cool死非常痛苦 吊死會相對唔痛苦

房門門柄
完全唔明

可能發覺俾人派帽但唔肯面對

又學到野
前排咁驚咁樣會死唔去

有公屋唔知足

公屋狗早死早著啦

晚晚掛住你

可能用四五隻衣架

BTW唔想評論或者猜測，RIP

咁後生有公屋？支那人？

窮撚都情困

裝衣架個師博有料到

應該係帽事
最近啲新聞都係人妻瘋狂派帽

下一單可能係 柳俊江

咁對腳？除非一下衝力斷頸
唔係都會求生